msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SupportCandy - Email Piping\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-02 17:03+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-02 17:05+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsc-email-piping.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:66
#: includes/class-wpsc-ep-cron.php:40
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:68
msgid "Email Piping"
msgstr "电子邮件管道"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:82
msgid "Allowed user type warning"
msgstr "允许的用户类型警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:87
msgid "Allowed new email warning"
msgstr "允许的新邮件警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:92
msgid "Allowed reply email warning"
msgstr "允许的回复邮件警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:97
msgid "Closed ticket warning"
msgstr "关闭的任务单警告"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-en-ep-warning-settings.php:130
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:179
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:213
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:171
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:205
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:178
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:212
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:172
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:206
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:109
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:159
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:138
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-close-ticket-warning-setting.php:71
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-new-email-warning-setting.php:69
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-reply-email-warning-setting.php:70
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-ep-usertype-warning-setting.php:70
msgid "Email body"
msgstr "邮件正文"

#: includes/class-wpsc-en-from.php:78
msgid "Forwarded From (Email Piping)"
msgstr "转发自（电子邮件管道）"

#: includes/class-wpsc-en-from.php:127
msgid "One condition per line!"
msgstr "每行一个条件！"

#: includes/class-wpsc-ep-email.php:394 includes/class-wpsc-ep-email.php:530
msgid "No email body found!"
msgstr "未找到邮件正文！"

#: includes/class-wpsc-ep-license.php:114
#: includes/class-wpsc-ep-license.php:164
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:155
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:161
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:170
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:176
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:505
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:511
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:517
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:525
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#. translators: Click here to see the documentation
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:120
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:66
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:82
#, php-format
msgid "%s to see the documentation!"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:121
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:67
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:83
msgid "Click here"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:127
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:142
msgid "Reply above text"
msgstr "回复以上文本"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:149
msgid "Allowed emails"
msgstr "允许的邮件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:152
msgid "All emails"
msgstr "所有邮件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:153
msgid "New emails only"
msgstr "仅新邮件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:154
msgid "Reply emails only"
msgstr "仅回复邮件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:160
msgid "Allowed users"
msgstr "允许的用户"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:163
msgid "Anyone (including guest users)"
msgstr "任何人（包括访客）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:164
msgid "Registered users only"
msgstr "仅注册用户"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:170
msgid "Email body preference"
msgstr "邮件正文首选项"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:174
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:180
#, fuzzy
#| msgid "Import CC as additional recipients"
msgid "Import other emails as additional recipients"
msgstr "将抄送作为其他收件人导入"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:190
msgid ""
"Time frequency to check new emails (minutes). Must be less than 60 minutes."
msgstr "检查新邮件的频率（分钟）。必须小于60分钟。"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:197
msgid "Block by email address (one per line)"
msgstr "按邮件地址屏蔽（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:205
msgid "Block by subject (one per line)"
msgstr "按主题屏蔽（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:213
msgid "Forwarding email addresses (one per line)"
msgstr "转发邮件地址（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-general.php:221
msgid "Use forwarding address as \"From Email\" in ticket email notifications"
msgstr "在任务单邮件通知中使用转发地址作为“发件人”"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:73
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:63
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:109
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:108
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:109
msgid "Save & Connect"
msgstr "保存 & 连接"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:119
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:117
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:130
msgid "Connected !"
msgstr "已连接！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:123
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:121
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:134
msgid "Not Connected !"
msgstr "未连接！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:156
msgid "Email Address should not be empty!"
msgstr "邮件地址不应为空！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:159
msgid "Invalid Email Address!"
msgstr "无效的邮箱地址！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:165
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:197
msgid "Client ID should not be empty!"
msgstr "客户号不应为空！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-gmail.php:171
#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:203
msgid "Client Secret should not be empty!"
msgstr "客户端密钥不应为空！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:282
msgid "SupportCandy: Email piping IMAP not connected!"
msgstr "SupportCandy任务单系统：电子邮件管道IMAP协议未连接！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-imap.php:287
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:119
msgid "Field"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:120
msgid "Value"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:125
msgid "Status"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:141
msgid "Redirect URI"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:145
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Piping Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:149
msgid "Last Error"
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-me.php:433
msgid "Initializing..."
msgstr ""

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:125
msgid "No rules found!"
msgstr "未找到规则！"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:304
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:310
msgid "Forwarding email address (one per line)"
msgstr "转发邮件地址（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:318
msgid "From email address (one per line)"
msgstr "发件人地址（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings-pipe-rules.php:327
msgid "Has Words (one per line)"
msgstr "有字（每行一个）"

#: includes/settings/class-wpsc-ep-settings.php:89
msgid "Pipe Rules"
msgstr "管道规则"

#~ msgid "SupportCandy - Email Piping"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统 - 电子邮件管道"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "Email Piping add-on for SupportCandy"
#~ msgstr "用于SupportCandy任务单系统的电子邮件管道插件"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统"
